你班死姣閪咪撚再恃住自己有個閪就絲打前絲打後

乜撚野

站係絲打角度

我係絲打都覺得

利申絲打

絲你老母呀
冇人想知你係男定女呀

大家都係討論
你做乜撚話俾大家知你係女人？威啲呀？

實有姣閪走黎話 "人地都冇講過自己會威啲"

係咩？ 乜係咩？

唔撚係覺得自我感覺良好做乜撚要利申？
又唔見巴打會巴打角度乜乜柒柒咁？

當然你話某啲post話題涉及女人既，藍字女user利申下係絲都尚可接受

但紅字嗰啲呢？

你都係紅字啦，女會員呀
洗閪再話人知你係女呀？？

杜絕歪風

咁我呢
利申：巴打

紅字巴利申巴正常
正如我上面都有講藍字絲利申絲都尚可以

btw 等睇樓下一堆藍字利申巴

你壓力太大？

做咩勁？

利申：有閪

利申有j絲打

利甲冇j巴打

壓力好大咁

輕鬆啲啦巴打

利申 ze

本絲打認為樓豬on99

啲女人係咁

睇我個名係巴定絲 ？

人手filter

係班男人見係女會員就扯哂旗咋嘛
自己咸濕係度賴人

屌你老母有撚用藍字有閪用紅字咪得

利伸：有鳩絲打

sor lo...

利申: 絲打

無計
佢地唔利申絲打好多時比人話gay post
利申：巴打

Agger

有d人有性別認知障礙

利伸：巨J絲打

有閪唔叫絲咁叫咩

以前香討好撚興開post "小妹"行頭
真係想一巴車落去

仲有啲小妹前小妹後，
都唔知做乜鳩。

小妹agger

樓主好大壓力？
利申:巴打

以後自稱絲打者必需附上自己id+乳房&/陰部照片，違例者即bam，認同請推post

關你閪事咩，你刀系厭無西屌姐^_^

有塊閪係矜貴啲

脷伸。絲打，吹咩

sor

利申: 絲打

小妹同意ching

Well唔覺姣lor
利申真絲

好撚同意 成日利乜撚野申絲打
屌佢老味邊撚個想知佢係女人 收皮啦
每次見到都會起雞皮 想見一個block一個
最嘔心係啲狗公 見到人地利申絲打
就即刻附和話pm 唔理班厹係咪真係pm左都好
都好助長緊呢啲歪風 仆你個街
正一姣婆遇著脂粉客 垃圾

你係咪壓力太大

利申咗係絲就一定係絲?

小妹站在絲打既角度表示認同
利申：藍字大波絲打

小妹agger
利申 巴

agger
利申 有閪

sor lor
利申175長腿絲

成日俾人話gay佬點計先

而家lihk未有pm功能住？

有閪係香港地就係大哂 你吹咩

點解要咁著緊網上面既人覺得你係乜人？
信咪信唔信咪唔信 唔需要係啲唔信你既人身上拎存在感

利申 冇鳩

憤絲 利申絲打就是姣